la alegra navidea se concentra en el nacimiento armado en la sede de la Unidad de Servicios Especiales (USE) de la Polica Nacional tradicin que vienen llevando desde hace 4 aos, 6 valerosos hombres este ao iniciaron con esta tarea que les llevo terminarlo en mas de 4 meses las mas de 18 escenas arequipeas que recibirn la noche buena junto a jesus